聽日一齊復古 唔用八達通一日！

2017年
人人都依賴科技

不如聽日一齊唔好用八達通
感受返廿幾年前既生活

支持

乜你覺得八達通重可以稱得上係科技？

廿年前已有八達通

到今日都仲咁簡單方便

比起現金 算係既

復古就應該手機 電腦都唔用得

難d

齊齊用3310，同埋唔好用ATM

用散銀最好

push

屌

有人唔明

仲要係真心膠

搭少日地鐵

搭下巴士小巴

支持，感受下以前香港人既生活

盡量用步行去修頓，灣仔站已經set左cam同便衣認出閘既人

點解

游水過海 整個夏日渡海泳

今日唔用咪得囉 聽日理撚得你

今日咁曬 戴返副超

游水過海會唔會揚過用八達通？

樓主番去石器時代啦

你哋真係好落後

我鍾意

好似唔錯

洗唔洗開post笑

熱到仆街記住帶套乾爽嘅衫搵

你全家今晚就會俾人劏肚而死

流感好勁 記得帶口罩

報咗警
唔好以為恐嚇冇事

你以為個遊行惡得出樣？

做咩樓主智商都返返左廿年前

你以為只有惡先解決到問題？

推

寧願轉多2程車都唔好一程過走呀

係咪流感高峰期？

手機唔好用指紋鎖

趁呢次機會block曬班傻鳩假膠五毛同小學雞
阻撚住曬正常討論

屌你社長真係好撚ON9

今日空氣唔好 記得戴口罩

回到25年前

一齊復古 淨係用97前出嘅銀紙硬幣

屋企神沙有用了

復古埋阿婆手機，sms短訊，無gps

自己整木筏

電車又少電子科技野，最好搭電車懷舊下！

我已經兩年無用八達通

咁撘架船屋住算啦

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

不如話取消自動增值啦

要去美食博覽

我想試下唔用手機嘅感覺，會唔會太誇張？

你有病就戴口罩啦……
防止病菌散播，你我做得到

唔好食啦 再食會變豬架

無轉乘優惠呀屌你

要去遊行，不了

試過唔帶銀包一日,淨帶錢夾,幾個碎銀
同鎖匙,電話都無帶

我覺得我變左第二個人

屌你假膠？

認真
無帶電話同八達通真係差好遠
你唸下你坐長途地鐵你無左電話會點

....

點解咁多真心

好多真心膠

真•毒撚應該要行返啲後巷內巷
著返啲毒撚制服
保護好自己既10TB既AV Hard disk 唔好畀屋企人開到
毒撚唔配用先進高科技既野 例如手機 用都要偷偷地用 配返個好長既密碼 唔好用手指解密 最好開埋飛航模式唔好畀朋友搵到

要脫毒既搭多幾轉車 睇下風景先返屋企

FUCK CHINA

等陣怕落大雨，帶多個泳鏡or眼罩費事d水入眼